點解茶餐廳d雞咁有雞味

超市d 冰鮮雞又柴又難食，

點解茶餐廳d雞髀咁好食既

緊係廚房佬私人秘方啦 唔通靠味精咩屌
白汁雞皇

雞就梗係有雞味㗎啦

冰鮮雞有咩

定係關個d係巴西雞事

I usually eat it with three-quarters of a bowl of rice.